poly n展入一入嚟

今日放榜
中英數通生物4，物理3
有無可能搏到poly 機械工程或者運輸系統工程?

報hkcc啦

Cu engine易入啲

但係cu n展weighting唔中.....

你個名

物理3？應該都唔得

咪撚揀mech，包你後悔

而家係mech唔揀我。。。

你中英有3，夠膽就入hkcc asso engine，搏一鋪，gpa 3.5up，一年入返hku，到時就me,EE,civil由你揀，仲揀咩poly mech

得20分city都難入啦

tse

tse夠分?

計過weighting啱啱好係LQ

有得揀就唔好讀n展喇

夠分都唔讀啦
見人出黎係做行船
你話想玩就另計 不過哂4年時間+錢

想讀engine 又唔谷physics

中英數通咩分先 講d唔講d

呢四科都係4

Sor自膠

咪揀，你會收皮，講真

穩入city mech

行船

依科根本無出路
GRAD左之後做咩工都唔出奇

scheme a有 lte 同 ell
一出黎又冇ee既咁多人工，average大約得16~17k
睇下你想點啦

4年前tse(poly engineer好似都係)計分係weighting, e加唔知了
你留意下wo